今日最高位入牛 你問我答

225以下牛唔驚 坐到4月反彈浪上24000-25000

求屌醒

訓醒等收錢!

收皮定收錢

聽日收唔到錢,我切比你
定啦,今晚又升 期指又升道指又升驚乜9

夜期跌緊 ⋯⋯

227牛路過留名

放到下年咪賺

定啦
大牛市黎緊

我相信牛多排再熊
你等下啦

聽日等收錢

當今日叫左隻雞

聽日等數錢啦